黃耀明：受惠香港盛世的我們有無想過留下什麼給下一代？

我們是兩個土生土長的香港青年，我是牛頭角青年，他（劉以達）是彩虹邨青年。

若果我們的音樂成就了什麼，我想就是我一直以我們熟悉的廣東話唱出香港人的故事，所以邀請大家一直要去守住大家自己的語言及我們的文化。

點解香港八十年代出道既歌手可以咁有影響力？地真係有心去做好音樂做好香港